中国長征七號改中型運載火箭發射任務失敗

新華社報導，16日晚間9時34分，中國在海南文昌航太發射場進行長征七號改中型運載火箭首次飛行任務，火箭飛行出現異常，發射任務失利。

報導稱，後續將集合專家對故障原因進行調查分析。此前媒體報導，此次發射的是長征七號改（長征七號A），是在原有長征七號二級火箭的基礎上、加上第三級，第三級火箭採用液氫液氧發動機，火箭高度也增加至60公尺。

整舊屎出黎篤眼篤鼻

又贏

多難興邦

支那做假

有冇爆炸片睇？

維尼:便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「異常不能算失敗……異常！……中國人的事，能算輸麼？」接連便是難懂的話，什麼「 寬衣通商，什麼「精甚」之類，引得眾人都鬨笑起來：火神山外充滿了快活的空氣。

失利，失敗就失敗啦

失你老母利

現場影片

又多舊垃圾

依家連台灣啲中文都支那化鳩鳩哋，失敗就失敗啦，失乜鳩利？ 失利意思係嘅意思只係佔唔到上風，唔係輸，最後可以係贏. 失敗係輸鳩咗.支火箭爆鳩埋唔係仲可以完成任務呀嘛？ 呢啲濕鳩支那人死唔認衰嘅文筆真係最仆街

其實係因為幾年前美國block晒支那再攞太空技術

射精都失敗.....
射火箭呢D技術去到今日都可以炒車